請問呢條線係咩線來？有冇得買？

岩先整爛左，見佢插住底板
另一邊頭仲有個額外既插住
唔該

樓主天生神力

sata? 應該插hdd

另一邊個接駁位斷左，入唔到windows, 只入到bios

出面配條得唔得？大約約$？

我好多
你預新高登10蚊條?
我都唔知價

癡線兩邊頭都斷咗

我睇唔清楚...最驚你係HDD/SSD個邊都爛埋

痴撚線 咁拔法唔止換線咁簡單

你唔係捉住個頭抆

如果真係爛嘅話有冇可能用到尖嘴鉗夾佢或者其他嘢撩返出嚟

我都懷疑斷左嘅殘骸仲係入面
但我開到機入唔到window

即係你依家load到BIOS嘅？
你不如影個ssd/hdd 個SATA頭睇睇咩情況？

上面果個頭嘅接駁位斷左，
其實底板仲有無第二個位插
係咪插住HDD?

點同人講
我連呢條咩線都唔知

頭都扯甩埋
張相上面灰色個舊parts係主機板定hdd扯出黎既

拎去俾人配囉

插呢度，同埋斷左咁樣

仲有一個sata 位唔驚啦

主機板的，灰色可以拔出來，係灰色嘅頭斷左，唔知有無插住殘骸
巴打可以點搞

笑撚死我

但我將條線插落左邊度，機都唔知

試下插另一個底版sata位睇下入唔入到windows

底板個到都拔斷左d針用隔離個sata位算啦

#19位巴打講左可以用第2個SATA頭
Function一樣

不過呢隻比你址出黎既頭已經完全打柴 無得救

你指左邊果個？
我唔要粒灰色頭，係插到入去，但都唔得

插隔離個SATA7

係囉 插返落隔離個位就無事囉

有冇去bios set返開機個次序

係唔係bios boot manager 要揀返啊

係咪即係左邊灰色果度？插到入去唔得
另一邊係咪插返之前個位？

求教路，我電腦唔熟
去到boot果度點揀

開機load到底板個頁有教你扲F幾入bios

係 fyr一條正常既SATA線係咁既
你扯出黎灰色個部份係焊係主機板既 可以扔左佢

真係天生神力

巴打你抆嗰陣係咪用咗好大力

好難斷架咩
我係咁而就斷晒

依加入到widow啦
但我冇較過bios都入到
駛唔駛裝過drivers

你似係兩邊都整斷咗
依條線攞去供奉啦

首先你需要一條新SATA線
然後將Hard disk/SSD嗰邊個殘骸小心地夾反出嚟
然後用新線插返落隔離個SATA Port
搞掂再入BIOS影相啦

入到就無事啦
BIOS自動detect到個Disk轉咗Port
下次小心啲

唔該晒大家
依加back up定先

屌你老味笑撚死我
第一次見sata socket連根拔起
塊底板咩brand

似係冇撳住個扣拔

應該都係

唔係似係
肯撚定係啦

SATA線有啲有扣有啲無
其他線大多數都無
樓主咁就出事

係有扣，但咁撚易拔嘅
岩岩望過斷左嘅殘骸仲係入面，唔撚理啦

另外想問下點解有時部機開多野時就好吵，唔知咩風扇好似加油咁好撚大聲
部機都4-5年

如果係風扇wing wing聲嘅話即係部機好熱 試下清潔下除塵
或者風扇就死 咁換咗佢啦
如果係kak kak聲嘅話可能係Hard disk有事

應係係冇㩒一㩒個卡位，夾硬抆？
我都未試過，笑死

再整爛可能就要換老母板

就咁講sata線就得 不過你認得個樣，出到去ssp大把線掛係到自己搵番都得

你係抆埋個底座出黎呀

條線都冇壞

用得耐要清下塵，有時塵大到可以機都開唔到
其實d制全部好易抆，電子嘢千奇唔可以用蠻力，尤其係底板嘢，好易成塊玩完
插嘢落底板都要小心啲，唔好整彎塊板

仲以為佢另一邊都斷埋

個答案已經寫咗喺塊底板度

一邊無左個頭
一邊多左舊野
痴撚線

大力出奇蹟

如果你唔係廠機，睇下底版盒有冇剩

笑死

條線無壞

係你扯爛左塊motherboard

此貼必火

唔係好明點解係個socket d焊點甩 唔係個扣嘅位爆 又唔係smd

正宗大力出奇蹟

巴打你最近係咪好撚大壓力

仲有第二個SATA位
去黃金買過條SATA線啦

可以試下清塵,唔得就換風扇可能bearing磨損

笑鳩死

通常係display / CPU / 火牛，邊個風扇出事多

你個amd原裝風扇係嘈
想靜就換過佢

笑撚到傻

你影咗相架嘛，攞去比人睇咪得囉

開多野時就吵撚到wing wing 聲，又加油咁，係咁 「 吾 吾 吾」

笑撚左
一流sata配九流底板

屌你啲形容